我這樣討厭 他完美如此

最掛念的你 悲劇已停止

其實首歌係好聽架

祝福聲都想你聽到 可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠

真心我都覺

可惜apple music無

能共你HoHo地相處

俾你搶先

Ho~Ho~地相處

你地個名

唱live版真係唔係個個頂得順

笑死